終於明點解人會出軌

因為你精神或/同肉體上滿足唔到佢

是但啦

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

佢要嘅野 你畀唔到佢
佢唯有喺第個度搵

哦

佢話佢仲好愛你/真正愛嘅人係你
其實可能係真
只係佢份人自私啲啫

佢不甘寂寞
你陪唔到佢 佢搵第個陪
你畀唔到佢 佢搵第個要

thx for sharing

人既問題

自己生活都未搞好 管好你現任先啦

因為我太樣衰

有咩好管人地自律㗎嘛

留名睇一年都唔洗就收皮

咁點解唔分手？

因為仲愛

身體同精神都有關連
可以係兩樣嘢都唔滿足
講到尾就係冇咗感情囉
甚至有啲由頭到尾冇鍾意過
只係利用梗你

深信冇人會唔出軌

好晚顯

唔好咁

發現問題之後有無傾過先